情人節又要煩買禮物

買咩獎勵下自己好

買m巾 襯返你個名

用開杯

試下用飛機杯

嗯

又sell自己

你送古古力俾我